{
  "blocks": [
    {
      "entityRanges": [],
      "depth": 0,
      "data": {},
      "inlineStyleRanges": [],
      "text": "",
      "type": "unstyled",
      "key": "g706"
    },
    {
      "entityRanges": [],
      "depth": 0,
      "data": {
         "identifier": 5707838,
         "type": "backstage-video",
         "caption": "S\u00e9rgio Cabral \u00e9 acusado de receber propina em euros"
      },
      "inlineStyleRanges": [],
      "text": "",
      "type": "atomic",
      "key": "1kvhr"
    },
    {
      "entityRanges": [
        {
          "offset": 99,
          "key": 0,
          "length": 13
        },
        {
          "offset": 285,
          "key": 1,
          "length": 4
        }
      ],
      "depth": 0,
      "data": {},
      "inlineStyleRanges": [],
      "text": "O Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (MPF) fez mais uma den\u00fancia \u2014 a sexta \u2014 contra o ex-governador do Rio S\u00e9rgio Cabral. Foi denunciado tamb\u00e9m o doleiro brasileiro preso no Uruguai Vin\u00edcius Clar\u00e9, conhecido como Juca Bala, e mais oito pessoas do grupo do ex-governador do Rio, como mostrou o RJTV desta quarta-feira (8).",
      "type": "unstyled",
      "key": "57ec1"
   },
   {
      "entityRanges":[
         {
            "offset":79,
            "key":2,
            "length":12
         }
      ],
      "depth":0,
      "data":{

      },
      "inlineStyleRanges":[

      ],
      "text":"A den\u00fancia \u00e9 um desdobramento da Opera\u00e7\u00e3o Efici\u00eancia, que prendeu o empres\u00e1rio Eike Batista e investiga crimes de lavagem de dinheiro de US$ 100 milh\u00f5es \u2013 o equivalente a mais de R$ 300 milh\u00f5es. Os valores foram distribu\u00eddos em 10 contas em para\u00edsos fiscais no exterior. A den\u00fancia do MPF vai ser analisada pelo juiz da 7\u00aa Vara Federal Criminal, Marcelo Bretas.",
      "type":"unstyled",
      "key":"fp5av"
   },
   {
      "entityRanges":[

      ],
      "depth":0,
      "data":{

      },
      "inlineStyleRanges":[

      ],
      "text":"O MPF acusa Juca Bala e o s\u00f3cio dele, Claudio de Souza, conhecido como Tony ou Peter, de serem os doleiros que ajudaram a movimentar esse dinheiro no esquema chefiado por S\u00e9rgio Cabral.",
      "type":"unstyled",
      "key":"6sn7n"
   },
   {
      "entityRanges":[

      ],
      "depth":0,
      "data":{

      },
      "inlineStyleRanges":[

      ],
      "text":"Os investigadores dizem que Juca Bala e Claudio movimentaram ao menos US$ 85 milh\u00f5es desviados dos cofres do Estado do Rio. De acordo com o MPF, os doleiros integram organiza\u00e7\u00e3o criminosa e tinham contato estreito com a empresa Odebrecht.",
      "type":"unstyled",
      "key":"4es47"
   },
   {
      "entityRanges":[

      ],
      "depth":0,
      "data":{

      },
      "inlineStyleRanges":[

      ],
      "text":"Al\u00e9m de enviar dinheiro para o exterior, os procuradores descobriram que Vinicius Claret e Claudio de Souza tamb\u00e9m traziam recursos de fora para o Brasil. Segundo a den\u00fancia, entre 2011 e 2014, eles fizeram com que US$ 3 milh\u00f5es de propina da Odebrecht viessem de offshores da construtora para as m\u00e3os do ex-governador.",
      "type":"unstyled",
      "key":"8v130"
   },
   {
      "entityRanges":[

      ],
      "depth":0,
      "data":{
         "rightsHolder":"Rprodu\u00e7\u00e3o/ RPC Curitiba",
         "display":"normal",
         "type":"backstage-photo",
         "caption":"S\u00e9rgio Cabral foi preso em novembro de 2016",
         "file":{
            "width":1275,
            "url":"http://s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2016/12/10/cabral.png",
            "crop":{
               "bottom":715,
               "width":1275,
               "top":0,
               "right":1275,
               "left":0,
               "height":715
            },
            "type":"image/png",
            "height":715,
            "thumborUrl":"http://s2.glbimg.com/3jRdzDvLByVVioSPhzkokz7Tm2E=/200x0/filters:quality(70)/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2016/12/10/cabral.png",
            "isAnimated":false
         }
      },
      "inlineStyleRanges":[

      ],
      "text":"",
      "type":"atomic",
      "key":"1gegc"
   },
   {
      "entityRanges":[

      ],
      "depth":0,
      "data":{

      },
      "inlineStyleRanges":[
         {
            "style":"BOLD",
            "offset":0,
            "length":14
         }
      ],
      "text":"Sexta den\u00fancia\nDenunciado pela sexta vez, Cabral j\u00e1 \u00e9 r\u00e9u em tr\u00eas processos da Lava Jato e est\u00e1 preso, desde novembro de 2016, no  Complexo Penitenci\u00e1rio de Gericin\u00f3, em Bangu, na Zona Oeste do Rio.",
      "type":"unstyled",
      "key":"febk4"
   },
   {
      "entityRanges":[

      ],
      "depth":0,
      "data":{

      },
      "inlineStyleRanges":[

      ],
      "text":"Al\u00e9m do ex-governador do Rio, tamb\u00e9m foram denunciados Vinicius Claret, Claudio de Souza e outras seis pessoas. Entre elas, est\u00e1 o ex-secret\u00e1rio de governo, Wildon Carlos, o operador financeiro do esquema, Carlos Miranda, e os irm\u00e3os doleiros Renato e Marcelo Chebar.",
      "type":"unstyled",
      "key":"ad9g5"
   },
   {
      "entityRanges":[

      ],
      "depth":0,
      "data":{

      },
      "inlineStyleRanges":[

      ],
      "text":"Eles s\u00e3o acusados pelos crimes de corrup\u00e7\u00e3o passiva, organiza\u00e7\u00e3o criminosa contra o sistema financeiro nacional e de lavagem de dinheiro. Claret foi acionado pelos irm\u00e3os Chebar para ajudar a movimentar o grande volume de dinheiro de Cabral no exterior.",
      "type":"unstyled",
      "key":"bquee"
   },
   {
      "entityRanges":[
         {
            "offset":0,
            "key":3,
            "length":44
         }
      ],
      "depth":0,
      "data":{

      },
      "inlineStyleRanges":[

      ],
      "text":"Juca Bala e Claudio foram presos no Uruguai na \u00faltima sexta-feira (3).  Eles estavam na difus\u00e3o vermelha da Interpol, a pol\u00edcia internacional, e foram presos em a\u00e7\u00e3o conjunta da pol\u00edcia do Uruguai com a Pol\u00edcia Federal brasileira.",
      "type":"unstyled",
      "key":"edoss"
   },
   {
      "entityRanges":[

      ],
      "depth":0,
      "data":{

      },
      "inlineStyleRanges":[
         {
            "style":"BOLD",
            "offset":0,
            "length":24
         }
      ],
      "text":"Contato com a Odebrecht\nAntes da pris\u00e3o dos doleiros, os rep\u00f3rteres Carlos de Lannoy e Arthur Guimar\u00e3es foram at\u00e9 o balne\u00e1rio uruguaio de Punta del Este e descobriram o paradeiro de Juca Bala. L\u00e1, ele aparece como s\u00f3cio no contrato de cria\u00e7\u00e3o da Paddle Board Uruguay. A empresa faz importa\u00e7\u00e3o, exporta\u00e7\u00e3o, representa\u00e7\u00e3o e venda de material esportivo.",
      "type":"unstyled",
      "key":"db02"
   },
   {
      "entityRanges":[
         {
            "offset":18,
            "key":4,
            "length":16
         }
      ],
      "depth":0,
      "data":{

      },
      "inlineStyleRanges":[

      ],
      "text":"Uma reportagem do Jornal Nacional mostrou que Juca Bala n\u00e3o usava o n\u00famero de telefone preso na porta da loja dele apenas para vender pranchas. Era tamb\u00e9m o contato do doleiro com o setor de opera\u00e7\u00f5es estruturadas da Odebrecht, mais conhecido como departamento de propina.",
      "type":"unstyled",
      "key":"a1vho"
   },
   {
      "entityRanges":[

      ],
      "depth":0,
      "data":{

      },
      "inlineStyleRanges":[
         {
            "style":"ITALIC",
            "offset":214,
            "length":27
         }
      ],
      "text":"O n\u00famero do celular da loja de pranchas \u00e9 o mesmo que aparece na agenda de Maria L\u00facia Tavares, ex-secret\u00e1ria da Odebrecht que, em acordo de dela\u00e7\u00e3o, ela revelou como funcionava o esquema de propina na empreiteira (veja mais no v\u00eddeo abaixo).",
      "type":"unstyled",
      "key":"ae0kl"
   },
   {
      "entityRanges":[

      ],
      "depth":0,
      "data":{
         "identifier":5704193,
         "type":"backstage-video",
         "caption":"Doleiro Juca Bala era pe\u00e7a-chave no esquema da Odebrecht"
      },
      "inlineStyleRanges":[

      ],
      "text":"",
      "type":"atomic",
      "key":"46hff"
   },
   {
      "entityRanges":[

      ],
      "depth":0,
      "data":{

      },
      "inlineStyleRanges":[

      ],
      "text":"",
      "type":"unstyled",
      "key":"bgf0a"
   },
   {
      "entityRanges":[

      ],
      "depth":0,
      "data":{
         "articles":[
            {
               "title":"Ex-governador S\u00e9rgio Cabral \u00e9 preso pela PF na Zona Sul do Rio",
               "link":"http://g1.globo.com/rio-de-janeiro/noticia/2016/11/ex-governador-sergio-cabral-e-preso-pela-pf-na-zona-sul-do-rio.html",
               "key":"efq7l"
            },
            {
               "title":"Fotos mostram celas de S\u00e9rgio Cabral e Adriana Ancelmo em Bangu",
               "link":"http://g1.globo.com/rio-de-janeiro/noticia/fotos-mostram-celas-de-sergio-cabral-e-adriana-ancelmo-em-bangu.ghtml",
               "key":"8c86e"
            },
            {
               "title":"Doleiro de Cabral preso era pe\u00e7a-chave no esquema de propina da Odebrecht",
               "link":"http://g1.globo.com/rio-de-janeiro/noticia/doleiro-de-cabral-preso-era-peca-chave-no-esquema-de-propina-da-odebrecht.ghtml",
               "key":"bmp67"
            }
         ],
         "type":"related-articles"
      },
      "inlineStyleRanges":[

      ],
      "text":"",
      "type":"atomic",
      "key":"b25rr"
   },
   {
      "entityRanges":[

      ],
      "depth":0,
      "data":{

      },
      "inlineStyleRanges":[

      ],
      "text":"",
      "type":"unstyled",
      "key":"d474j"
   }
  ],
  "entityMap":{
     "0":{
        "data":{
           "url":"http://g1.globo.com/topico/sergio-cabral"
        },
        "type":"LINK",
        "mutability":"MUTABLE"
     },
     "4":{
        "data":{
           "url":"http://g1.globo.com/jornal-nacional/noticia/2017/03/doleiro-juca-bala-era-peca-chave-no-esquema-da-odebrecht.html"
        },
        "type":"LINK",
        "mutability":"MUTABLE"
     },
     "1":{
        "data":{
           "url":"http://g1.globo.com/rio-de-janeiro/rjtv-1edicao/videos/"
        },
        "type":"LINK",
        "mutability":"MUTABLE"
     },
     "3":{
        "data":{
           "url":"http://g1.globo.com/rio-de-janeiro/noticia/suspeitos-de-envolvimento-com-esquema-de-sergio-cabral-sao-presos-no-uruguai.ghtml"
        },
        "type":"LINK",
        "mutability":"MUTABLE"
     },
     "2":{
        "data":{
           "url":"http://g1.globo.com/topico/eike-batista"
        },
        "type":"LINK",
        "mutability":"MUTABLE"
    }
  }
}
